淘寶相機配件

想問下各位巴打絲打有冇試過淘寶相機配件
例如 減光鏡
但係我又想問吓深水埗買嗰啲會唔會就係淘寶貨

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我之前買嗰啲全部丟哂
影響到對焦

點解嘅

應該影響到啲光嘅折射掛，我都唔識
總之影啲相 全部有少少out foc

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

仲淘寶dllm

支那filter之前大把post啦

米撚用啦

偷人相改走人地個名咁算唔算賊？

想問＃７１３４１
偷人相改走人地個名咁算唔算賊？

500蚊左右LED補光燈有冇咩牌子/款式推介?

屌你老母臭閪死賤種

冇